又大陸劇

仆街CCTVB播完呀叔片，又播呀姐片，加埋個呀姐唱主題曲，真係逼班後生仔唔好睇，上曬街！

憎姣心穎，播；憎大陸，播

香港人憎咩就播咩，有料！

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

你點知的

佢鍾意播就播啦
根本唔會睇

hana咁撚好聽